覺唔覺Draymond Green係佐真奴籃球版？

兩者都係體系球員
Green嘅數據唔起眼
舒服佐又比人屌冇助攻

兩個都lead住隊波嚟打
Green就成日揸住波係三分線叫住班隊友走位
佐真奴就煙剷契仔 成隊波點壓迫 個波點 轉向都有佢提場

兩個嘅身體質素又係唔突出 甚至可以話平庸
Green直情PF嘅話可以話矮
佐真奴就單薄到俾人一迫就甩

忽發奇想 其實佢哋都幾似下
大家點睇

push

玩具WFC

認同 都係逗住

用腳逗住人地春袋

咁Green 都攞咗三次冠軍
做過DPOY

又唔好咁比